撒回惡法，取消檢控被捕人士，調查黑警

大家唔好再嗌交
死左咁多烈士，咁多義士比人拉左

我地要繼續努力先對得住佢地

團結呀手足

打錯字，撤